建議係車站月台設置自殺道具供跳軌人士使用

並係月台黃線上寫上
「如需自殺 請使用月台提供的自助自殺bar
以免跳軌影響列車服務」

自殺bar 設有多種免費道具 其中包括：
自縊麻繩
一氧化碳罐+酒精
割腕刀片
氰化物膠囊
等等

跳軌要連坐
再搵啲道士收佢個魂魄
要佢生生世世做香港人刷唔到首抽

每個自助自殺bar 都設置兩個「告別電話亭 」
供自殺者向家人朋友告別 費用全免

（內列有各大防止自殺組織電話熱線）

每個乘客入閘前要簽張不自殺契約

bar內設施齊全 備有各種紙筆
供自殺者留下遺書
後方設置特別郵筒 郵票販賣機
其中 自殺bar郵票機 郵票專享8折優惠
接受八達通/支付寶/現金 付款
怒不接受1000元紙幣

直接整張防自殺熱線poster會唔會易啲

連自己生命都可以摧毀既時候，點解會認為佢地會care對其他人有無影響

2030年新聞：

港鐵設置自助自殺bar成功挽救無數打工仔

港鐵於2019年設置的自助自殺bar多年來成果纍纍
在自殺bar的守護下 香港人再也沒有因為跳軌導致列車延遲，而返工/返學遲到。
據不完全統計，自殺bar為700萬港人省下了總共上千萬分鐘的時間
更為自殺者提供無數援助 聯絡家屬 留下遺書等
造福世人無數，特首XXX更讚揚
「自殺bar是香港最偉大的發明之一」

咁唔好連坐 收佢魂魄算
好似啲變態老母兇鳩個仔話佢自殺就燒啲補充練習俾佢咁

對於心意已決之人
再多的挽留poster只不過是侮辱他的尊嚴

我地應該尊重他人的選擇

所以要睇下佢自殺會對現世既人有幾多影響
死後審判佢，決定佢要輪迴做幾多世香港人

建議特區政府成立 陰間審判處

讓廣大市民死後可以得到大眾的審判

並且根據案情判處「港人有期徒刑」

最高罰款3000億冥幣
及判處有期徒刑「三生三世做港人」

又幾好建議wo 認唔到有咩缺點

可能仲多人用過高鐵

高鐵站內設 「以言入罪槍斃bar」
因此不再設置自助自殺bar 敬請見諒

車尾播av
等佢睇到入神

建議bar內配置mp3 player,客人可在自殺前播放<心跳文x部>的bgm ，令客人可以在音樂聲中走完人生最後一步

整埋N手等身動漫抱枕
毒撚可以攬住自己最愛既人走完最後一程